【參考下今晚】平日都要比到壓力啲狗！

今晚葵芳同天水圍圍狗 都似有唔少非勇武幫手
對狗嚟講係變相增加人手壓力﹙仲要係平日﹚
我地又可以比勇武抖抖氣

黑警 唔好以為weekend捉幾十個人可以振奮士氣
我地要日日玩殘你!

be water

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

比人告暴動仲要比人打到仆街要坐10年呀陰公
但原來襲警最多坐2年咋

既然都比人屈，唔差在真做